街到見到小學雞「講國語」，應該做d咩？

普通話就普通話啦 國乜撚野語

國語係台灣好似

唔撚理扮唔識聽

教佢講屌你老母等於唔該晒，仆街含家剷等於多謝你

兜巴星落去

Happy new year

同佢講Ptt

一腳踢鳩佢地

教佢上ptt 囉

直接屌佢老母，上次係街見到，咁岩果日燥就直接大屌。
直接講屌你老母唔識廣東話？ 問佢講乜撚野，屌到佢淆底望住我走。
我條女重話我惡，細路仔無辜
番到屋企屌埋條女

真心問
國語呢個term 應該係解自己國家既語言
E.g. 英國人會唔會叫英文做國語？
因為英文係佢地國家語言

佢地講野無捲舌，同無兒化音
應該係 國語

唔驚小學雞call老母？

點解仲有人唔明
講到明國語
我地嘅「國語」係廣東話
你應該係講「台灣國語」ok?
你唔會話英語係「國語」架？
除非你係英國人

國語唔係台灣獨有
每個國家都有

唔好再將「台灣國語」同「國語」搞亂啦好嗎

普通話係共匪嘅“國語”，樓主又唔錯得晒

台灣...共匪？

國家語言

台灣講普通話真係一個歷史一個玩笑

搞到反普通話兼夾要反埋台灣，最後比PTT鬧香港...

問佢路

台灣人覺得 粵語 同 台語 一樣，係方言

鬧佢 son of the bitch